有些事情就不要拆穿

最近發現自己鍾意嘅人ac
仲要大家係po講鍾意人鍾意得好辛苦
而好明顯佢講嘅唔係我
點解咁遲先發現咖哈哈哈哈
希望你可以同你鍾意嘅人一齊
永遠幸福落去
我的心事 請你就遺忘

依加知 好過一直都唔知
我連自己死因係咩都唔知

巴打開d post都好sad

下一個會更好

點解你會知係佢

咁好機會都唔識把握。。。

冇機會 把乜握

每次唱K都好鍾意聽你唱
而今次同你唱個心就乸埋一舊咁(仲要有合唱 )
你係唱俾你鍾意嘅人聽 而我係唱俾你聽
我又要繼續一班人大癲大肺
上到車返屋企就自己心痛到世界末日
人地叫你名問你返到屋企未
我呢 我怯我驚我冇用 淨係識羨慕
每次對住感情都好懦弱唔識面對
點解你可以咁温柔咁好
點解半年前先第一次見面會可以咁沉迷
好想攬住你 好想每個時刻都有你
就算你唔鍾意我 我都係好鍾意你
新髮色好啱你哈哈哈

鐘意人，點解唔試下會爭取？
無努力過唔好係到賴地硬，
了解下佢鐘意咩類型，
你自己係咪個一種類型？
係既，就去馬！

女人如衣服

灑脫啲啦仆街
一係自爆一係放手喇好嘛?
你點叫春都好佢都唔會知﹐唔好懶係好委屈﹐咁落去辛苦嘅係自己
煩得感情事都係後生仔﹐仲有大把時間﹐今次就博一次啦

嘻嘻嘻 想開POST比事主發現後同你一齊 難D囉 就算係 你都唔會係佢最愛啦